美國參議員 Hawley 講香港冇人知？

講緊?

睇啦喂

條link好廢

開緊live
似係開緊會

佢好似話今日會係參院施壓

我都係睇Twitter見佢有live先開Po
睇住先發

睇啦屌你我

又係呢隻五毛

巧令仔

blocked
5毛bye

推

開始講中共審查nba apple

冇聲點睇

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

佢d英文好易聽
唔知係咪就香港人

有聲架

我冇聲呀屌你

建議民記可以學下佢面對鏡頭既技巧, 背一小段再睇稿, 好過長期DUP低頭照稿讀

依隻五毛低水準到連留言都好低裝五毛feel

大家可以去Twitter search senator Hawley press，佢有live

Down左app

直接去Twitter睇啦

講完了

乜能app黎，得40個viewer

同 連登暴徒死全家一樣，將個五毛寫係個名到

原來係Hawley 講關於香港既speech

係咪仲講緊？
見Twitter完左

唔係，講完了

我放棄

人格分裂？

佢左下角有聲開

佢個twitter呢

支持希拉莉

好撚有型

我咁岩發現佢講完姐

senator Hawley

岩店開連登先睇到個post就完左

佢講左咩，依家到邊個？

係

佢講左中共打壓香港人權，審查美國公司：nba apple, 叫中共收皮

呢個係佢自己既speech，唔係開會

呢啲先叫link

我都覺得佢好正

哇屌個網好垃圾

Click PLAY

睇#55

我完全唔明啲五毛點解要上連登

黃絲都唔會去藍屍page啦

Stanford and Yale law school
靚仔
洋腸
仲要高地位
咪撚同我搶

其實佢地有任務既，最常見狂推post ,不斷推相反意見post 灌水
高級少少會帶風向，同分化

native speaker點同

Pish

屌講野好撚有自信

22:55

正呀喂

咩嘢就香港人呀
會唔會諗多咗

聽完，成段speech都好正

twitter link Like & Retweet & comment
15:26 開始

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

Pushhhhh

Pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

RT爆佢啦！有誠意就俾多個Like啦！

Push

未必係，其實美國都有啲非英語為主的州分，可能照顧嗰邊，而且政客口齒清楚都合理

佢d字好簡單
但奧巴馬d字就難到仆街，次次都聽唔明

幫緊香港人出聲

push
push
push

push，咩事

咁撚重要冇人推

依家推都唔遲 推

推爆！

Quote 朱耀明 好正！